建議加個功能 可以睇到個會然有冇俾人禁到言 同埋禁到幾時

有時唔知道連仔你係咪bam咗個會然
又冇個位俾其他人見到
又唔知佢俾人禁到幾時
被bam嘅會然又冇得同人講佢係咪俾人bam咗
好唔方便
建議起底功能可以加個禁言記錄之類嘅嘢
方便其他人查詢

stfu